扶手電梯

假設有有兩個人 分別企係紅色箭嘴嗰到
咁佢地相差一層定兩層呢？

兩級

2λ

1層，因為2個箭嘴分別係S1 同S3 位置